喂喂曼迷們 你地手足喺個cc台po發咩癲呀？

【恐怖情殺】港女赴台旅遊失蹤 同行男友承認殺人棄屍

語無倫次咁
俾猁狗殺咗全家

CC台唔係你地玩的！

其實係咪假獌來
咁on9既

利狗要殺一早殺晒你地d獌狗啦

條友on99

屌奶星今晚就唔訓睇你班仆街出局

唔好，我買咗成副身家落曼聯

阿古路輕度弱智都公認㗎啦
估唔到有人同佢唱雙簧

反福都知on9啦

拉狗d朋友

我假膠姐

屌你老母福仔勁到仆街
蘇爛基同你地換deal？

條友忽忽地

見你自己都認係輕度弱智以為真係
sor

輕度弱智係真，但今日有食藥
醫生強制左有曼聯比賽既日子要食藥控制情緒

福仔加錢換神軒ok?

弱智佬咪扮假膠啦

癲上腦 我都嚇親

cc台=痴線佬扮正常人
波台=正常人扮痴線佬
阿古路=痴線佬扮正常人扮返痴線佬

做返自己

你訓唔訓都出架啦

on9 = 假獌
所以係唔關我地曼連事的